屋企附近有個搬運佬

目測年紀30+
高~180
黑實
手臂 腳瓜有線條
Pat pat翹
Cup手波
要乜有乜
樣麻麻但夠man

朝朝返工都見到佢搬貨
有時仲唔著衫引誘我
次次經過見到都扯扯地
身為1仔既我都想俾佢屌下
俾佢推車肯定好正

冇圖，唔敢影

不過就黎轉工要早啲出門口
唔知仲見唔見到佢

冇圖又開post